［代友Po] 11年既10A 喇沙仔 依家係中聯辦同林奠合照飲酒

推到佢仆街

張合照重要岩岩影

幫手推

推

咁想出位依家幫你

個7婆上電視就一副可憐樣，扮被人逼良為娼
同啲奶閪者合照就即刻擺個嫖客樣

咪係 扮就扮好d啦
可能飲完就上去

幫手推下

喇沙真係好撚多賤人 賣港狗

不過喇沙個校友page係咁吊9盧偉聰

推一推

自推

有ib唔做走去做狗

陳伯絕食去到你門口
你就同共狗摸杯底
我知你老細係中共 你都唔好風頭火勢咁撚樣呀
屌你老母條友真係唔識架wor